dse中文retake

借fd ac

想問大家有冇見過retake可以中文2升到5
如果真係升到 大概24分左右 cu入唔入到水泡科？

有 不過唔會係你

點解 一齊入u唔好咩

唔好

咩水泡科

工程呢？

19分都入到啦

有4都偷笑

你講下你每一科幾分先啦

除左英全5

今年中文算易左？

見過3->5*
利申:就係我

我自己都係今年考生
講淺左嘅可能只有paper1
但講真paper1講緊係連作者都catch唔到佢想要咩 一日未出grade都唔知自己咩成績

IB Chinese SL 6/7

唔搞基 謝

點解簡我 ？
放過我啦 我得閒上黎9up解壓ja

拎硬2

代表我呢排好得閒囉

算 我開新ac